Auto Chess: Origin

隻game咁好玩，有冇人討論？
玩左六七粒鐘，個人認為好玩過Dota underlords

推

有post wo巴打

有咩
唔知係咪隻game係香港未興，冇乜人討論

可唔可以講下點玩幾時攻幾時守？

最簡單就見相同牌就拎晒佢，盡量快啲升到2星、3星
玩熟左再玩屬性組合

我都覺得依隻比較好玩，介面比較清晰，有fd新玩都好快跟得上，如果排位都可以組隊玩就更好

明顯巨龍多多寫手機game app比較有經驗，Dota underlords 岩岩出太多bugs又lag, 一場食成40%電，界面又唔夠friendly，Auto chess: Origin畫風上應該有參考Clash Royale個啲，比較容易啲令大眾接受

巨鳥*多多

用電腦玩有FEEL D,呢隻野玩到後面要學睇人地買左咩棋方面真係睇撚死人

紅底公司出品, 好似係

有冇tg,post??

但係我覺得underlords既物品做得好好多 玩法上更加多變 lag同食電就算啦 會改善到既我覺得問題唔大

V社自己出返，咁多多係咪冇份食個餅

但係多多話會幫v社搞 都唔知佢地點拆數